[1Q題]點解森美係配小儀 而唔係小儀配森美

第一次做1q題
保證高質
2頁估唔到開估

開估

善心打破零回覆

李斯?

因為李斯

因為小儀配森美係冇可能既事 所以係silly
外國人會將個姓擺後面 所以silly即係li si即係李斯
tvb做過李斯既人就只有陳國邦
所以答案係陳國邦

答案係因為小兒麻痺呀
小兒麻痺咗又點樣配合你呢